條喇沙仔同條女會唔會係 PR 公司請返來？

PR 公司分散哂我地視線
根本有心想將有用既 POST 沉底
大家唔好中計
呢個 POST 要推上熱門

請停止討論喇沙仔

你係喇沙仔本人？

唔係

大家咪中計
推返有用 POST

似了，我現在立即宣佈4點後，唔好再推喇沙仔，再討論嘅會然一律當pr職員

討論我覺得冇問題 人性係八卦
但係唔好放係時事台

你唔好撚玩啦
我覺得條女仲慘過暴動坐十年
第時真係唔使見人

食屎吧

呢個真

應承我

個個都俾pr帶哂風向